［心水清］今晚見到所有重燃鬥志嘅post

頭幾個回覆一定有五毛唱淡 唔好理

Push

不了

請將 五毛 正名為 中国人

佢地唔敢否認 唔敢話你屈佢做 中国人

source :